最近睇得多連燈gay post 竟然有少少反應

是咁的 小弟最近日日沈迷睇gay post
仲要一日無睇過gay post gay圖有少少焦慮
follow左好幾個 日日出gay post嘅會員
例如 怒漢棍撞棍 張孝全老公

我明明真係唔係gay
有個好靚好大波嘅女朋友
仲要隔幾日就扑嘢
但係我宜家扑嘢 竟然會ff
一邊屌條女一邊比其他男人屌
請問各位巴打係咪正常

去搵個gay佬試試咪知咩事

想唔想試下含撚？
pm me
利申非gay

ok
聽講牙古路 連燈來講算中上男神

咁啱啊 巴打 我都唔係gay
一齊試吓
人一世 物一世

連燈唔係全港最大嘅同性戀論壇咩